街道上很寧靜 寧靜得令人害怕

猶如2019年6月9日晚上，煲底下有3幾百個手足靜待6月10日的清晨